［打狗］上水石湖新村 1999年

純粹新聞回顧

班暴徒！